覺唔覺南帝段智興好撚仁慈

咁大頂綠帽笠落黎都冇用一陽指消滅臭閪瑛姑同周生

又刷架在感

私怨就私了啦，
貼咁撚多圖有冇考慮過啲得5gb plan嘅人個感受？
還返幾mb俾我啊屌你老母

你d回覆擺成個月都冇人理tim啦廢閪，等我理下你先

你條肥閪睇到未呀? 唔係淨係我呀，其他會員到屌你啦，柒到搵窿捐

你騷擾人仲惡人先告狀，咁撚野蠻既死肥閪，嗱，哩d就係你騷擾人搞到人屌你既證據呀on9，關咩邊個開post事? 總知就係大家都覺得你係騷擾人果個，唔係我囉，仲唔同大家道歉? on99

肥絲唔敢面對本癲狗同巴打對佢既指控狼狽地落荒而逃